拳願奧米加集中討論區8

59

其實鬥神點解咁講？ 明明係你重磅佢輕磅、你慢佢快，緊係同佢打埋身啦，比佢拉開咪放風箏？

咁唔係正路咩？
高打矮打中距離

黃金帝咁輕咁靈活，缺點係拳力唔重（？），鬥神應該埋身迫佢搏拳，得53kg鬥神打中佢一拳可以打到佢飛出擂台

臂展, 不嬲都係矮仔要諗辦法進入近身戰

可能鬥神認知既黃金帝係近戰型選手 所以無視咗體重問題 覺得自己喺近戰上比唔上傳說

我都覺屈臂展最正路
就算高打矮打埋身
可以打幾拳就攬住人
矮果個一定好燥

黃金帝都係要閃哂鬥神啲拳先埋到身還擊

梅偉瑟係咁打，但係呢種風格前題係你速度比對方快，可以掌控red zone，而家黃金帝擺明係red zone自出自入，仲玩philly shell會比黃金帝磨死，轉sit donw推佢出去仲好

有預感鬥神要做兩三話沙包

雖然量級相差大，鬥神比佢打中其他部位無乜野，但係打中下巴一樣會暈，黃金帝似乎識先之先，同佢玩技巧真係無乜用，要學武士咁屈佢力量、迫佢搏拳，黃金帝出拳果陣先可能有破綻

鬥神仲有肘同膝打埋牙都無乜問題啦

之後鬥神應該會轉返用泰拳屈腳，但係又會比黃金帝破踢技

黃金帝：抱歉啊鬥神，你的行動和預想中的一樣

不會讓你起腳喔

下一集應該畀人打到仆街

本該成為重量級四冠王的男人

鬥神打牙嗰時咪用過肘

排骨帝

變雜魚鬥神

喲~

有冇人覺弓濱會贏

留名

如果係都幾過癮 我覺得比佢真係避開咗兩位牙 仲要打贏咗逍遙快活應該幾好笑

但係拳願會裹面阿濱可以贏到邊個

可能撞正黑警之後比佢「雙重正義執行」（因為打過拳願同煉獄），比黑警打撚死左

二德

你地當左二德係絕好調
但其實唔真係似

比黃金帝逼打拳擊

應該打8代牙, 然後輸

冰室話佢同加納差唔多勁

加奧朗呀打得如此不自由的一戰算是你生平第一次吧

一星期一post

雖然冰室係咁講
但係睇目前表現又唔似有咁勁
希望佢打神崎嘅時候有留一手
啲角色勁啲先打得好睇

作者都未畫佢嘅戰鬥, 大家期待下啦, 最多咪多一個初見, 大家又有得笑

六代根本就欺善怕惡 一定唔會主動同勁人打

原來浮雲2代係黃金帝唔係鬥神

有人當咩差好遠

都好正常 有得揀 梗係打個廢啲嘅

佢都唔係為信念,佢係為錢而打, 同黑人殺手差唔多, 要拎條命出黎較量?睬你都傻

所以覺得冇好憎佢 同埋佢個樣好搞笑

又話有絕好調表情包?

張開兩隻手個幅圖，兩邊都各有一個小丑

可能打龍鬼或者八代牙
個樣弱雞啲

或者大久保
造型夠on9

唔洗打喇，其實煉獄代表全部都係穗瀨d fd，個個出場都打鳩濱仔一拳，濱仔未上台已經失血過多要入醫院

未有假呀

喲~ 呢個可以做每個新拳願post 打招呼方法

大久保 二德 龍鬼 二代黑目 黑警 應該比較廢果堆

最鐘意大久保佢件戰衣好正

今次嗰件？

濱仔大危機 要食曬咁多個嘅必殺技

卡洛斯·梅德爾 外號:刃牙！

幫泰仔祈禱
現實系頂點

新post lm
快d 出下集啦

忍多一日啦

Lm

哟~

比光更快

鬥神無咗泰皇加持，係咪要收皮喇手

冇咗老公加持

鬥神就係咁諗知比黃金帝輕鬆入中路

史泰龍宣布拍攝《越空狂龍》續集

73歲都繼續拍，之後會唔會繼續拍《洛奇》上返擂台打

好想知今次對面果兩個中國功夫贏唔贏到拳願入面，中國武術好似無贏過

天狼拳奧義．奇龍

醫生同黑人算唔算

六代牙可能見大久保柒下柒下揀同佢打

之後比大久保打柒

醫生算輸

連技連死濱仔

太久保打唔贏五代牙
就發洩落六代到
btw係大定太

喲～

絕好調狀態等睇下話

我覺得按照作者嘅套路，
可能最後大家覺得會贏嘅就輸鳩曬
嗰d黑警、理人、龍鬼、大久保偏偏就贏到

連龍鬼都打唔嬴,陰公

都唔係嘅
淘汰賽32強好多都好正路

大

好感動
多謝初見

除非天生差好遠外 套野入面大多都係經驗多過邊贏
天生異稟同睇狀態既多數型一兩下

其實初見有用過依種技巧咩 佢打牙基本上都係硬打硬食

最多就反擊用依招
但兩次都比人破到

唔明猛虎點會輸

理人只係性格on9 但本身未學任何嘢單靠身體都唔廢 大賽係廁所吳雷痷都要解放打佢 份人仲要幾醒識得打完即拜師 跟左黑木2年應該已經係超一流

有黑木加持 諗唔到理人點輸

合氣道掛

黑木仲要講左句 無問題
如果理人又輸都幾慘

作者係咪話過初見嘅合氣道7成都係打擊？
如果係嘅真係諗唔明點打贏武士

星落

叢雲三連

我幾鐘意理人呢個角色，又係想自己變得更強，天賦又唔差，有驚人指力，體格又唔差，係咁耐以來無明師指點佢點樣改善自己既不足，而家跟左黑木應該勁左好多，招剃刀好撚屈機

btw 我覺得理人今季打對面會斷指，之後再用經驗去彌補被斷後如何應對，好似黑木打牙咁，再突顯理人成長左幾多

應d 唔記得左寸勁算唔算中國武術，牙用寸勁打到初見仆街

但個無面扮李小龍比人打到仆街

冰室點識截拳道，唔知會唔會提下，可能中個到有個好似李小龍咁既高手用截拳道用得好勁

冰室又識截拳道又識雙截棍 李小龍徒弟

成日以為今日星期3

真係好鍾意作者寫理人拜黑木為師
天生超人指力搭魔槍

我都想

唔知點解諗起豬八戒個武器...

希望可以打一場好睇嘅

新必殺技，魔槍+剃刀=

斷指個plot幾合理 幾吸引 希望真係會咁寫

斷淨隻手指公反殺對面，剃刀未斷，焉能言敗

lm

應該會寫到理人點樣臨危不亂，係劣勢間搵到取勝既機會

依家個正樹咁正常 會唔會一打又流血淚講我已經忍很多年了

被對面虐待之後覺醒變返之前個癲佬

然後殺左煉獄條友搞到輸左

其實對面會唔會有人扮死 呃到一場勝利 是武術的勝利

想知雷庵如果同鬼佬吳打個陣，會唔會一開波就話對面雜魚，先唔論技術，體格對面大隻過雷庵好撚多

鬼佬：真正吳一族可以用200%解放，雜魚剩係可以100%

最高100%？ 笑死人咩

仲要依賴解放？
笑死人咩

可能身體固定部份解放令到所有攻略集中係一擊到，達到秒殺效果

不過真係覺得今次三巨頭應該點都會輸一個

其實阿修羅入面既正樹好勁咩?
到而家都唔知點解要選佢
雖然好多唔勁既都參左賽

秒殺咗黑狼 就畀佢打

邊三個？

加納、王馬、武士？

正樹代表速水，d人選係跟拳願派系出人頭，唔係全部跟實力揀

如果計實力
點會無 初見 泉

日本嘅吳一族只係得100%？

一開始真係有諗過出初見，不過佢過左支那叫雞、嫖到失聯

如果真係咁寫又可以笑初見

我還想問你們呢？

鳩估黃金帝減磅換速度，避開鬥神嘅光速拳
諗住玩消耗戰

呢個正樹明顯勁過阿修羅嗰個

阿修羅個正樹剩係得個坦 打極都唔死

雷庵 王馬 牙

今場個規則其實啱哂喪屍正樹打
唔可以殺人嘅情況下應該好難打得贏佢

要爆佢蛋

柔道其實幾適合 今次嗰個仲要有腦 可以諗辦法 掟對面出去

爆哂兩粒就到你仆街

佢嗰場打撚到都唔記得佢本身係柔道天才

等睇鬥神反擊

唔想佢太早反擊
過多一兩話先

兩話就太多 變左鎖血怪 一話好啦

做一集沙包 啱啱好

二德打唔打得贏絕好調

咁始終唔同 初見打閃避秒殺流 雖然有接近被動既捨力 但食一下都係好傷

下一場山下派尢里打 之後對面個大隻佬:大隻佬就交比大隻佬打
之後一拳打撚死弓濱

光我冇得出賽
沙包變左濱仔

見到濱仔個樣歡笑就蝦佢

濱仔太勁要隊友幫手nerf吓先出得場

越諗越唔明初見點打得嬴猛虎

王馬射力/ 反擊/ 身體質素都好過初見
一樣比人打到仆街
仲要佢要用奧義先打得入猛虎
平A 對猛虎黎根本冇用
我屌唔通真係用星落咩

濱仔先係最大臥底，開場之前等煉獄啲人用自己必殺技打自己一下比情報拳願 辛苦濱仔了

可能之前未有爆芯 比合氣道撚

平A一拳打到初見凌空飛起五米都得啦

早期吹捧初見嘅方法掛

其實我覺得爆芯對細粒d嘅人冇乜用
又要儲力 攻擊範圍又唔大
感覺上幾易避到
除左對高防大隻佬之外應該都用唔著

牙都要用到先之先先打到佢
猛虎應該hi佢唔到，比佢磨死
或者比佢星落

黑人都幾硬淨
食左猛虎幾下平A 都冇乜傷

但係睇返之前淘汰賽猛虎食咗尤里成set combo
比黑人插頸同食咗兩下鬼鏖
依家一樣無咩事出黎打煉獄
根本猛虎血量仲多過龜大王
要磨死佢根本無可能

咁啫係星落

猛虎打初見應該all miss 然後用關節技掛

好可能係猛虎頭幾場就遇到初見所以輸左，之後連贏300場變勁左好多

黃金帝應該出招打到鬥神扣下血先 再下一話就加埋回憶 回憶完就到鬥神反cup希望鬥神學左新招/必殺技

但感覺上鬥神就算贏都係殘血險勝

猛虎硬食既都係打擊技 意識外既關節技應該頂唔到

鬥神係未摸清佢個體重問題
先試緊佢路
如果唔係一野攬埋去 黃金帝死左喇
又唔係打緊BOXING

套野太多怪人 邊個係敢亂上
一陣對面識龍彈就會變初見

初見贏猛虎係N年前嘅事，而家再打可能一拳就打到初見「我還想問你們吶！」

鬥神:我還想問你們吶

頂埋今日 今晚有更新呀

對住細粒唔使爆
平A已夠
睇番田徑佬

鎖到佢咩？

辛鳩苦

睇完呢話就知第一場鬥神勝

雖則初見係好好笑，但上一部贏得到佢既我諗都係得四強搭個雷奄，猛虎，王馬同技術雷奄應該都係五五到六四波

唔知係咪因為輸得太柒
我完全想像唔到初見點贏到呢幾個人
技術雷奄屌打初見啦

本身碌緊落去，但突然pop up到個畫面

佐助、穆特巴、剎那 呢三個都唔弱

仲有英初同二階堂用奇龍 呢兩個又係好麻煩

可以，因為不會讓你受身喔

突然諗起雷奄前幾集教完仔之後係醫院唔知幾多樓自由落體返落地面就好想笑，光我心理陰影面積有幾大

睇埋班怪物打對抗戰，再諗下自己實力
BTW 庵

超一流點會鎖佢唔到

無聊睇返四格漫畫四格裏面嘅正樹真係好正

笑係成日笑 只係棒得都有道理
根據關林猛虎評價同打殺人犯個場 初見個打法大約係引人犯錯 再一招重創
9估 佢打猛虎既過程

猛虎一開波all miss 但慢慢搵到機會（初見比既伏

猛虎中伏後就被一下ko

新post 留名

hit and run, then finish moves
如果初見賽前對對手有認識
會有針對性打法
所以對於經常出賽嘅猛虎，初見會有利
但如果唔知對手做咩章法，就好狼狽，例如打演員嗰場

打牙嗰場

客觀講初見打猛虎理論上應該係格食格既

迫倒牙出龍彈，算係咁啦
牙打鬥神都唔駛出

我們說不定已經著了初見泉的道了

左馬斗：用技術唔用解放
雷庵：用解放唔用技術

如果真係佐馬斗 真係幾癲

初見打固定風格應該真係超一流

打牙個場如唔係狀態好應該第一下三連被破就收皮

後尾星落算係再反cap 點知又被破 仲要唔知對家用咩招 捨完力都反擊唔到

但破到龍彈都無用 牙已經進化可以轉同無武 點都輸

我覺得打雷奄輸硬

雷奄無受身可以硬食依種大招 其他都可能可以 雷奄難d

初見打黑警都難 除非可以係黑警變癲前贏 比黑警突然換風格 初見應該會死得好慘

牙同時用「無型」同「武」
初見破解唔到

呢個賽制下
刃牙老海王無敵
一拳超人都贏唔到

初見個設定幾討好 見招拆招 再秒殺
可惜成名戰 一下都拆唔到
如果作者比佢破到龍彈後 再比牙用「無」「武」收皮 觀感應該好好多

只不過拳願po可能而家都仲留係緊3或4 無得笑

每場對戰都都要進化
咁又要再諗牙同黑木打時要進化啲乜

沒有比死更好的防身術

冇情報既話，佢連殺人犯都打唔贏

初見吹大左
本部以藏都輕鬆秒佢

唔知黑警會話初見有咩罪呢

唔比人受身

比佢斬中就必死

可能覺得佢先係正義然後又變咗猥瑣face

其實板東都好撚勁下，佢個招基本上係初見殺，我諗得猛虎，雷庵，黑木，牙，同德國佬可以無情報下硬食佢一兩招再贏

唔知點解一見到佢個張相覺得你係想笑鳩佢

二階堂根本就好撚屈機 因為都唔現實
不過俾人屈屬性

阿修羅嗰度佢唔係識發光又識催眠咩
踏腳石化

講埋係全力=已冇劇情需要，成為踏腳石
仲要如果嗰下龍鬼用地伏龍，二階堂已重傷

作者可能真係好唔鍾意佢 次次都比人打7 又係冇乜表演機會

諗諗下天狼拳都做到片原滅堂護衞
咁三朝會唔會出嚟做絕好調2號

點解天狼拳招音爆 可以自己冇事既

今晚有無

我覺得作者會借今場令鬥神晉身於接近牙級別既鬥技者，拳願入面既頂級鬥頂者都識先之先，今次鬥神對黃金帝，對面比牙吹到［達到那個領域］，鬥神應該會開始領悟到先之先，始終上一部鬥神以人氣角色黎講無乜表現，應該會借今次對戰傳說級既拳擊手黎提高鬥神形象

黃金帝可不是什麼墊腳石!!!

Ready

有

黑警完全係吹大咗，八強入面佢無一個打得贏，俾佢同預讀小宇宙再打多次都未必贏到

黑木同牙無情報一樣收皮，睇黑木俾佐助得手就知，先之先都有局限性，就係預判唔到完全意料之外嘅情形

無情報黑木都未必贏到，講經咩

幫鬥神祈禱
希望保持一向作風邊個發威先邊個輸

龍彈係三輪先解鎖，因為三森知道再用二輪打法打初見輸緊，特登幫佢訓練針對初見

Im ready im ready

識先之先嗰啲全部過40歲嘅宗師級嚟，難啲wo

幫鬥神加持下先

王馬識唔識先之先

無情報除左鳩叫佬同雷神 仲有邊個唔會俾板東秒？

識預讀

好亂
套野太多唔同名，都唔知預讀算唔算先之先嘅一種

留名等11點

留名等睇鬥神輸

黑警靠反射神經應該擋到？

先之先係要預讀完之後搶埋攻

先之先同預讀原理一樣，但係只有完成度去到極緻嘅預讀先叫先之先

原來雷庵先得23歲

我係想知加納幾多歲
如果三十歲左右就識先之先咁都好撚屈下
Google 完都冇答案
淨係話四十歲左右
佢個樣又唔似咁老

武士成42歲，真係睇唔出

龜仔同武士、初見同一代，後面兩個都40歲，龜仔唔會後生佢地好多

大久保都三十幾

大鳩保係表世界打左好耐MMA，拎左冠軍架喇，點知第一次打地下格鬥就遇到加納

UFC 三十二歲攞冠軍算正常年紀
不過佢二十八場二十八勝
同khabib nurmagomedov完全一樣

傳說鬥技者
冰室 金田心諗
好彩撞期無份參賽

可能光我贏到二階堂XD

呢個討論唔到
隻手可以出音爆XD

不過佢呢個角色刻劃得幾好
ACAB

金田就算數啦，戰績差到一個點

成個對抗賽完後
真係要研究下佢兩個可以贏到對面邊一個

金田應該係拳願入面唯一肯認自己廢嘅鬥技者

咁要首先假設冰室打唔打得贏龍鬼先，
如果打得贏既應該易諗好多

打唔贏啦

光我都係

如果龍鬼破戒出哂臥王流 認真想殺人既話
分分鐘黑警都比佢打低

佢好似話過自己打得贏喎

打金田前佢都係咁講

外傳有話理人高中嗰時 大久保二十幾歲

佢個戰鬥方式好鳩，要落場捱完打先捉到節奏反cup，如果佢可以好似千葉貴之咁睇片就預測到其實好屈，但係要捱打就真係廢技

初見都以為可以輕鬆咁贏啦

下下都隱藏實力
作者吹話佢識預借，鬼鏖都仲得

其實龍鬼而家係失憶狀態

Such a compelling story! By the way, Yuletide greetings! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family!

泰仔祈福區

@%$@#%^@#^@^

陰公鬥神已經慘到要比人叫做泰仔

吹得愈大
輸得愈柒

丈二同武士同代。12年前係咁撚樣

30歲左右，吸撚左毒嘅樣，唔怪得招得意技叫毒牙

黃金帝叫乜？排骨仔？

排骨Sam

佢好大隻喎

猛虎啱啱出場都吸撚左毒咁

講開又講
黃金帝有啲似陳山聰

基斯頓比爾嚟架變大隻又得變鋼條亦得

光我幾年後都會變咁樣

光我靚仔樣冇了冇了

唔係十點咩, 仲未有好頂癮

丈二：你死鬼老豆都係咁樣架咋！
光我：我唔信！
丈二：我當年夠唔信咯！

10點50呀 日本快一個鐘呀嘛

睇到老咗變咁嘅樣嗰句 我都係即刻諗到呢句對白

仲有20分鐘

仲要本身身體質素唔係勁
遇到好似德國大隻佬既怪力type
食佢幾拳仲捱唔捱到去預讀

好難忍

好想睇泰仔被屌打

求圖

50分了！

20了！

黃金帝識踢人

一腳踢到腫曬

不過鬥神都打得中對面

手機app未更新

有冇識日文巴打 今集講咗疑似左馬斗 個名

出咗喇喎

想問吓用邊個Apps？

今集講咗黃金帝點樣克服量級問題

個吳一族唔係佐馬斗

認真問！ 你哋覺得而家光我有冇可能打贏千葉貴之或者室淵剛三！！
我覺得可以打中兩拳

唔識打日文 你去上個post睇下 我有貼過圖

定係左馬斗係化名

剛三應該難啲

今集有來有往 不過整體黃金帝上風

鬥神弱勢係咪可以等反 cup

鬥神

出左
鬥神進化緊
黃金帝係度嘴炮係咪想輸

泰神輸左寄刀片

佐馬斗唔係打泰拳咩， 條友著嗰種太極衫。 原本以為係鬼佬吾打， 雖然佢的確冇講過親自上陣

認真，光我連仁王駒田都未必贏到，駒田係二流鬥技者守門人

同埋果然黃金帝係練到肌肉收縮既極致
變到著左甲咁可以無視量級差距

好想鬥神贏！！！ 打染黃金帝

黃金帝嗰招係咪巴西戰舞

鬥神無以前咁霸氣

個偽左馬鬥係吳一族

佢用番同一招打黃金帝呀鼻果下好撚型
完全係你做到我都做到既挑釁

慢慢開始鍾意光我， 但佢真係好廢

對手太勁

應該唔係左馬斗掛？有無巴打知求道之拳左馬斗個名係漢字定日文字黎

Capoeira

正常53kg既食左一個91kg 既一拳應該會直接ko

左馬斗個名好似叫早秋左馬斗？，應該唔會改番吳個名掛

建議應該整個置頂

係咪姐係李小龍咁

漢字

又有新玩具玩

所以我話 偽 左馬斗

黃金帝跳break dance?

我嘅打擊連神都可以殺， 我估最尾佢咁講

咩料
畫到鬥神咁鵪鶉

其實今集都有來有往，73波到

見到濱仔揞住個鼻就想喊

60

我覺得黃金帝好似7下7下咁
買鬥神贏

成日畀人蝦

鬥神今集咁嘅表現 啫係贏撚硬

第一部型到仆街既鬥神,呢張比佢畫到成個女人咁比人打到縮埋一舊

唔緊要啦每一期有大佬搬過嚟 無謂畀錢去睇

上次打牙又係有呢個表情就輸咗

對面個凖係咪淨係識講「忍」

似係 ，本身以為係鬥神出其他技先，估唔到係黃金帝出先

忍忍忍忍忍

名叫マンガワン
英文名mangaone

對拳開始55波就出腳 黃金帝等輸啦

仲以為黃金帝識先之先可以先手壓制到鬥神，結果都係比鬥神屈臂展控制red zone

黃金帝先露底牌 鬥神應該贏了

係囉應該七三左右， 有得打但暫時鬥神弱勢

呢頁鬥神完全無晒霸氣

但係迫到黃金帝出腳先，之後鬥神肯定會反cup

今晚可能要早啲瞓未必搬到中文版 急嘅就自己上去嗰度睇唔急嘅睇下有冇其他巴打搬過嚟

鬥神仲未出泰拳，下集應該出泰拳踢技，之後下下集打完

鬥神穩了

今集鬥神比預期中無咁沙包

有冇人識睇日文 克服量級嗰度大約係講咩

原本條友話打拳擊以為鬥神贏緊， 點知黃金帝設定排位原來仲高過佢

一集有咁多鬥神表情包
黃金帝應該已經立左flag

黃金帝隻腳咁幼會唔會一踢就斷

想睇愛德華吳落場

鬥神呢場穩啦

黃金帝咁多獨白，越黎越似初見，下一期可能就黎個「我還想問你們吶!」

呢一集真係陰公 如果輸咗以後張圖應該會取代初見

黃金帝食拳個樣型咁多既

佢托完眼鏡未？

同四聖獸玄武之型好似

原來諗住鬥神會想同黃金帝打拳擊, 唔用腳
點知對面用腳先

嗰個唔係托眼鏡 係日本啲忍者嘅手勢

之後會唔會比鬥神封技

鬥神:黃金帝，你作為拳擊手的純度太低了!

鬥神冇學新技咩
俾人打到仆街

對面出腳先同立flag無分別
鬥神好大機會贏

對面可能全部人都有八強水平

睇嚟外國吳真係唔打原作草稿係有佢 之後比人刪走咗 換咗而家嗰個吳

一定留有一手
打完牙有乜可能無練新招

話時話，濱仔個鼻仲未止到血?

本身夾硬增重其實仲令到呀黃金帝實力弱左
因為天身骨架唔夾
但都照贏重量級冠軍
即係佢技術無敵

咁瘦都可以擋得咁型 鬥神擋到成個女人咁

泰神比人打到仆街

唔打頭陣嗰個大陸仔串個吳新仔

原來草稿第一頁鬥神跪低埋 好彩最後冇用如果唔係咩面都冇曬

張圖太細我以為係托緊眼鏡

呢腳踢到鬥神隻手腫晒
黃金帝攻擊力其實幾高
唔通係攻嘅消力

有無得睇下

原作草稿？

鬥神玩撚完 除左整到對方出界

唔係冇可能win

喺佢個apps 兩點睇漫畫 一點可以睇草稿

有啲似卡波耶拉
最尾個pose成個ginga咁

睇黎留東成同飛王芳唔係虎之器
面具佬最大機會

劉東城會唔會真係虎之器，早幾集話打頭陣not good 真係忍唔住笑

quote錯sor

今集一出鬥神正式霸氣盡失

但果個面具佬好大隻下，虎之器唔會咁大隻掛

個咩左馬斗華人黎wo
個吳字真係漢語發音黎

唔係好想吳vs吳
想睇下點樣唔用解放, 預借去應對返解放

用手機影 質素冇咁高

銀魂嗰隻夜兔
屌你老母好撚科幻

貼少左最後一頁

面具老唔似有咁大隻

吓，佢一早畫定？

斗篷男唔似咁風趣

我覺得最上排右2果個似d

弓濱行左搞笑路線

作者唔係話佢係吳一族咩

愛德華吳呀

越嚟越鍾意呢個角色

個個出場前都打佢一拳,未出場已經重傷

咁畫定幾期草稿都正常 如果唔係有意外 可能會影響到未來幾期

ウー - 中国人の姓。呉を参照。

卡波耶拉

個大隻裝左西裝？

佢係咪話要殺黃金帝

弓濱 : 打柒你啊死神

弓濱會唔會同冰室斷手一樣成個賽事一直流鼻血？

係喎 屌！ sorry 等陣補返

明白了
斬佢後頸肉吧

會唔會好似冰室咁比賽完晒都未好返？

細粒牙一開波夠畫到成個尤里咁

有機會刪走左愛德華吳呢個角色
改做中國吳 始終蠱係中國組織
會唔會係作者改左佢個設定

補返最後一頁

應該係

最後取消咗設定

應該愛德華吳派呢個角色代佢打姐,本身佢都好似係講要一個參賽位(唔代表自己參賽)

又話唔係受傷 有無咁柒

啱啦越畫到泰神下風就贏面越大

唔係怪
鬼佬吳型好多

腳嘅力量係手嘅3倍

唔會掛 自己打自己面 應該作為後期boss再出場

又要下禮拜三先有得ready了

下一期會唔會停撚左㗎

如果大家有興趣 以後我都可以影下有特別嘅草稿

有有有

冇停跟 14號更新

中 日 西方 加埋先好睇

咁下期開始都可以影下不 過都係要用手機 要將就下

開頭真係以為佢係王森正道

呢個係乜水 著柔道定空手道服嗰個？

拳擊手交由拳擊手對付
黃金帝: 出腳

但水池個幕，兩個都係到

咁雙方出場果陣鍊獄中間果個背心佬係邊個

之前對牙又係咁 迫剄對面放棄唔用拳擊對拳擊

但係個背心佬唔似有外國吳咁高大

我覺得呢條友似用空手道，應該會同理人打

直情唔同樣

絕好調是不能取化的喲~

係喇
笠多咗件衫

睇黎鬥神贏硬了

鬥神畀排骨仔撳住嚟砌

係喎
最右係太極吳 左6係鬼佬吳

泰拳都可以用腳

喂 做乜打到鬥神無晒霸氣
不過臨尾個頁 鬥神都仲係無咩表情 望落戰意未到絕好調狀態 應該留左手試探緊

btw 無人俾紙巾濱仔止鼻血 好撚慘

最後果頁好有火雲邪神feel

黃金帝:子彈我都捉得住呀!!!

雖然係 但呢張真係畀人打到好樣衰

黑木都係用呢個pose

個人認為黃金帝刻意減磅，最主要係因為煉獄規條（例如有手段令對方出界），如果係拳願個邊可以打死人又無界限咁應該唔會選擇輕量化自己

有冇人睇返換咗邊一個頂外國吳

究竟邊個先係虎之器?
劉東成同飛王芳都唔似wo, 同其他煉獄其他人好熟咁
唔會係今集個吳掛?

我仲係覺得背心佬係鬼佬吳，不過jer 左頭，無帶黑超

成班都蝦濱仔

連埋下面close up好肯定鬼佬吳同太極吳同時在場
係背心佬唔見咗

濱仔今集好似係咁多次出場以黎第一次無笑到 我好掛住佢個咀呀

會唔會講咗幾集 外國吳比背佬佬做低咗

個腳望落都幾撚痛

遮住左個口姐,你唔比佢仲係笑緊既

冇得做招牌表情

我覺得只係gel左頭同戴左con 等人唔知佢係吳一族

呢一下腦震蕩架啦

今話咪講左
無視骨架增磅無用 反而會削弱力量

對面兩個吳，點都有一個會同雷庵打，唔知邊拳願邊個唔好彩同另一個吳打

始終佢似boss三人組 可能唔想佢咁早就打 當然都有可能佢真係換咗髮型

搵人救下鬥神

呢個樣真係

其實應該唔係外國吳，而係香港人改英文名，呢個叫Alan吳wu
即係 john wu jacky chan

下話應該會講解卡波耶拉同ginga
鬥神點都要頂多10幾頁
唔知有無虹之尾拳願版

黃金帝殺神之拳？

有可能下集最後比人打到倒地 再下一集逆轉

睇唔明五代牙講返鬥神右手嗰到姐係佢好返未

ginga

唔會啦 第一部尾已經鋪

好返 牙諗究竟經歷咩苦難先可以復活呢

煉獄cp？

拳擊界第一同第二最擅長嘅都唔係拳擊

接上烈海王的右手

王馬/龍鬼

會唔會係鬥神批肘以為KO黃金帝,點知俾黃金帝用虹之尾KO番

貼下今集鬥神型嘅樣

繼承中國武術 第4001年

好彩都話有打番對面幾下 如果全集做沙包 以後畀人叫泰國的沙包

黑木果招係技黎

希望下集反cap

不過今集黃金帝咩事上集都好有型 今集畫到成個大奸角咁

應該要再下一集先分到勝負

草稿有外國吳喎 咁應該係背心佬啦
無理由改到有打變無打

下集到泰神回憶
之後先完

未睇，而家睇都唔識日文
即係話而係佢最強形態？

鬥龜

我咪話咗草稿有 但係嗰個位依家換咗做 左馬斗( 叫住先 等中文版出咗再改)

鬥神是龜大王 有龜殼打唔入

係 用最少力量最快速度
佢打輕量級係恰鳩人

好想睇埋漢化版先瞓

可能唔俾佢出場住啫

應該大家都太了解拳擊，所以要用拳擊以外嘅招分勝負

又要捱一個星期

有冇個app名

要守護濱仔嘅笑容

啱啱有巴打貼過出嚟 我唔記得邊一層了可以去睇下

mangaone

佢一開始好似會送50個幣 如果淨係睇一本漫畫都好襟睇

唔通鬥神真係有得反cup
連續兩話結尾都係黃金帝攞彩

今集黃金帝好似由上集嘅先之先宗師變左做一般鬥技者

不過黃金帝 又話咩殺神之拳 感覺輸嘅味道好濃

Thx

個作暫癲嫁
陣間寫鬥神由頭俾人撚到尾
下集我估都係講黃金帝ginga kick技同鬥神點樣練番好隻右手
拖一話先分勝負有排等

作者*
太激動打錯字

一個星期夠追曬巴突克戰舞

我都啱啱開始睇

失血過多入icu

幾時有漢化？

掩住個鼻落場打

拳腳肘膝
八臂通拳
膝撞先係泰拳精粹

黃金帝用左腳

鬥神下話可以打泰拳了

講左幾撚多次唔好直接貼百度link過黎連登

咁你咪唔好睇，一係block我

阿蘭 吳

佢畫風變咗進擊的巨人

黃金帝條友都幾撚多野講

上面條友傻鳩黎，唔洗理佢，佢之前都試過話覺得初見唔好笑所以叫我地唔準笑，但係無人理佢

下集鬥神踏入了先之先的境界

是但，反正見到有最快就貼
唔中意咪唔好睇

Ching佢好似要下載個貼吧Apps wor
唔想用Gina軟件

我都覺得唔會，
應該係作者想留返係蠱條線先打，
唔想而家外國吳打完一次，
過一排又再打

可能鬼佬吳中撚左武肺休養中

手機係咁
你用電腦睇ok的
不過佢都未po哂
可能等聽朝仲實際
我唔等了

嘩好好笑好幽默

多鳩謝

黃金帝今集柒咗好多
打到跳街舞咁

黃金帝話拳撃手交比拳撃手
但自己又起腳先

係佢公司自己揀打加納

即刻覺得佢同初見好似
又係心裡面覺得睇穿人
然後下一面就感歎號

全場圍燈加持
等下話泰仔變番泰神

5x kg 俾 90 kg 拳擊手打中面
下集中多拳分分鐘當埸死撚左

睇到好撚興奮瞓唔著了

你咁講我諗起嗰套台劇

好撚型呀

睇返今集佢哋嗰力量差距好似唔太明顯

黑木連子彈都接得住驚佢隻手??

唔係單手結印咩

漢化幾點有

唔係樣樣野都唔係唔鍾意咪唔好睇 見最快就貼 唔知點解呢次無人屌你 前幾次有人貼百度link比人屌到老母開花

你貼支那link過黎會搞死連登server
Block你唔會累街坊就做左啦

百度譯左一半好似 等聽朝自己過去睇/等其他巴打搬過黎

手機copy條link去browser set用電腦版網站睇就得

仲未更完
慢到

更完
黃金帝係咁嘴炮
希望仲有貨賣

到時落場打又一邊手托眼鏡 一邊手出拳

到佢用托眼鏡隻手出埋拳果陣佢就同你講你呢獲仆硬街

第60話 真正的梅戴爾 先行漢化版

鬥神頂住啊 想睇佢打多幾場

水鏡先生:「真正的梅戴爾」「絕佳狀態的初見泉」，得其一可得天下

唔知點解覺得佢會對二德

「若認真移動，就連光也不能捕捉到我。」

「抱歉啊加納，你的行動和我預想中的一樣。」

黃金帝夠膽同泰拳玩腳，下期可能會比鬥神踢死

拳願會呢邊要諗交邊幾個做輸家 二德應該有份 理人都可能危危地 但跟完黑木一段時間希望真係大有進步

同埋黑警 呢條警犬真係 想睇對面事但一個 濱仔又好 濕獲金佢見撚到個個都話要執行正義 真係想知佢點樣對猛虎執行正義

一拳爆芯轟到你返去狗籠啦

泰拳打戰舞

講得呢句，黃金帝rip

初見化

初見:我的星落，連神都能殺死。(如果打中的話)

又殺神，又快過光咁
好撚中二

先手優勢 先回憶 先破壞地形 多數都

特登畫得咁柒 鬥神應該贏

鬥神本來打得中黃金帝拳擊版個下
用拳擊係咪角度黎講向後避唔到？
一定要屈到貼地？

你地下次可以睇K島
一更新就轉貼,有埋人講解個頁大概講咩

係 係拳擊上已經可以正式宣布鬥神世界第一

「若認真移動，就連光也不能捕捉到我。」

繼續駁拳鬧神應該贏

打擊技成套野頂點 我想睇鬥神打黑木

同一類型

就咁睇，黑木>牙>鬥神，牙有龍彈呢d底牌都輸比黑木，鬥神打黑木其實都係輸得好睇定難睇之分

先之先+技術+身體
黑木應該可以壓倒性咁贏

次次吹到咁大嗰啲都會...

好彩既係輸比黑木個d冇一個係柒住咁輸

柒呢啲睇天份既XD
你估個個係浮雲？

卡波耶拉係戰舞嚟，啲動作係似跳舞

有冇人發覺而家個套路好似泰神打牙嗰一段咁
都係拳擊手隱藏真正嘅實力
照咁落去大機會係泰神贏

Cap定圖
希望佢反cup到唔駛用黎笑

巴突克戰舞而家都係差唔多

由拳願1 到而家，鬥神都重未出過腳， 照計重量級出下踢
黃金帝都ko

希望鬥神出泰拳技巧

興奮到瞓唔着
最後一張圖排骨仔話佢左手前臂裂左
係要出腳/肘啦掛

會唔會踢死人搞到輸咗

有人肯定晨整咪算好 雖然大陸仔都支持下人啦

上次出呢個柒樣 就比龜大王打到仆街

都可以考慮 多謝巴打推介

如果又斷一次手 超越冰室

第二頁死神叫浜仔做光
搞到我見到哩個光字以為講緊佢
心諗又笑鳩浜仔

連光都捉唔到嘅男人

鬥神衝啊啊啊啊
個隻野啲台詞咁誇張又中二病一定輸

佢講完第一句已經比泰神打中塊面啦

煉獄整體氣氛好好

嵐山十郎太有機會係宗師級

因為你已經屌緊。屌你老母，要睇百度就自己一個上去睇啦。

巴哈d人估阿蘭吳就係愛德華吳
易容 衣服係夏忌幫佢襯

係囉, 鬥神仲要咩技術/新招都未出
但唔好吹奏住, 一陣燈到鬥神輸

呢個我覺得好太機會同理人打

一晚十幾版痴線

嵐山十郎太或者同二德打

縮骨功？

定係正樹打

跟住又拜師

講燈 諗起黑木打牙果場 個個forum都燈黑木 又話食書又話買全套

最尾燈到龍彈不發 正拳六連擊 結果啲找數真漢子唔見哂

唔知鬥神會唔會出古秦拳

右邊有啲似無形牙

講事實講正經野條友都咁賴皮當耳邊風 就係因為呢啲少少事都覺得唔緊要無所謂 香港先會比支共搞成咁 溫水煮蛙

叫佢唔好貼百度貼吧link 一係等人搬過黎 咁都比人負評應該都係得果啲玻璃心支那仔

上面有個巴打貼埋K島link叫大家下次去

Btw見到有個blocked嘅人覆佢 睇怕都係皇影條友講埋啲無謂野 又想好似上次咁打響哂個keyboard同人嘈半夠post先安落 好心啦 咁大個人唔好咁幼稚啦

鬥神就係因為泰拳唔用拳頭先練拳擊
唔知黃金帝係咪一樣呢 如果只係純卡波耶拉 應該真係等輸

貼百度link條友我完全bkock左睇唔到 但皇影唔係引戰

摩字頭果個無完全封鎖所以仲睇到 好似18年block 唔記得咩事啦 印象中好似pad post都見過佢個名 唔記得衰咩

皇影就求其啦 黎黎去去咪又係條氣唔順 我上次屌兩條佢同另一個on9嘈足半個post嚇走啲人 一係就講話我覺得初見唔好笑 踩親佢條尾

成日覺得依套野唔夠忠於自己武道既人都會輸
好似相撲佬咁
放棄拳擊既黃金帝

黃金帝唔似得呢啲貨仔止步 可能下一話就會「你將會看到在卡波耶拉之上的東西」

其實呢場想鬥神贏 畫得好睇一定係慘勝險勝 始終對家都係傳說級人馬 三先當佢起碼識先之先

今集牙都有提起鬥神隻手報廢左之後點樣好返 一定係經歷左多災多難好可能就係果段時間鬥神掌握左新招/必殺技

集大成的那一招

話唔定佢真正流派唔係拳擊

淨係用初見啲經典語錄已經唔夠力

到時可能又會講「在正規拳擊賽上我也沒有使出過」

「因為會沒有值得使用的對手啊 加奧朗」

拳帝肘皇

我都覺得佢一開始係練卡波耶拉
可能要遇到個經理人要搵錢先改打拳擊
無理由無啦啦講佢個經理人

鬥神啲樣

黃金帝吹到自己咁大
又快過光 又殺神
但又唔覺得佢比得上加納同黑木

佢輸真係要鞭屍
快過光我

今輯嘅戰力單位變咗黑木
個個都話同黑木差唔多 同上輯個個都話有牙嘅實力一樣

我估鬥神最後出腳踢飛卡出場外，完

快過光指弓濱光
殺神指俄羅斯死神
咁理解嘅話以佢嘅實力又真係做到

光速拳吹得離譜...
多數吹水吹得咁勁嘅都輸

初見真係柒既象徵

上集都無野 今集初見化

先之先都需要情報，太過超出預期都係中招，魚雷速度高過佢預計就打到佢跪係到

越講得多野越柒
黃金帝係度吹自己無曬肌肉速度好快
下一頁比鬥神打面

如果輕量級淨係打拳擊贏到重量級太誇張喇

一開始又話拳擊手要好好用拳頭交流，轉個頭就出腳，垃圾到

你阿 根本就不愛拳擊吧
像你這種連重量级四冠王都不是的貨色，又有什麼權利去否定拳擊呢

鬥神打牙果時出腳先

鬥神仲未出過泰拳
驚乜

量級差咁遠
鬥神頂多兩期ko佢喇

牙用自制武術FING鬥神落地先
重睇啦

我意思係佢唔啱講呢句

同鬥神對拳對得耐發現由五五波變到失衡就變奇行種出腳

鬥神下集一腳踢爆排骨廢老隻腳啦

一出腳就即係鬥神嚮拳擊領域已經超過黃金帝

鬥神都係泰拳同拳擊

可能佢講打擊啫 雖然兩個應該都係全打擊系

有人接關林棒啦

黃金帝出腳之後仲要串鬥神身為泰國拳皇防唔到腳
黃金帝係咁立flag
RIP定都得

真係覺得佢好大機會輸

牙刷刷
如果贏都唔知點收尾

黃金帝個設計真心柒...
毫無風範

腳都係打擊

上一集仲好型 今集樣衰到一個點

好7...

畀人雞奸咁款

比人屌打

係唔係怪害神殺拳

黃金帝直心愈來愈有初見feel, 初見要用百幾集黎營做柒既氣氛，黃金帝一集搞掂，我懷疑作者知道中港台都笑鳩初見，而家整多個恥笑對象出黎

係咁trash talk真係...

覺得鬥神應該係時候解放泰拳，因為手肘，膝先係泰拳主流
到時就到鬥神講，係打擊技上面重未可以超越你

煉獄個邊睇落好多口水佬，可以整多四五個初見，到時啲人由嘈邊個好打啲到嘈邊個好笑啲

開頭又話拳手對拳手 俾人打咗一拳就發脾氣出腳

大久保打弓濱？兩邊既吉祥物

身為初代王者既驕傲，唔允許後輩打到自己，準備全力秒殺鬥神

劉東成呢d金田身型, 似係會比人打到仆街

右手刺拳
左手重拳
左右互搏

右邊咩漫畫

似二階堂咁，可能又比人打到嗌投降

巴突克戰舞

噬謊者作者新作

黄金帝柒撚到
鬥神都仲係用緊刺拳就打到佢出真實力 都仲未用泰拳 新學既招式

上一話仲講到同黑木同級
d拳完全打唔入鬥神, 睇落只係8強級數

黑木暫時都唔覺邊個贏到佢
王馬換左個心打多次都應該輸
係王馬之上既雷痷應該都唔夠打
黑木>牙>雷痷~王馬>>>>>>

初見

黃金帝咁樣打唔打得入猛虎同尤里

唔好玩
猛虎咁硬 中佢一招即收皮

所以黑木級真係過譽
大久保級數就差唔多

其實不嬲唔係話佢實力黑木級 而係際遇同黑木好似

真絕佳狀態初見>all

大久保 連技連死佢

光我係咪會係張床度訓到結局

想睇牙同多幾個超級系打

前兩集咪講佢去咗煉獄會埸

光我喺觀眾席睇比賽 我其實幾鐘意佢 希望佢會打場外

同秋山打

王道發展就覺得係王馬打場外然後讓位俾佢打

但光我咁既程度係睇佢點輸

其實佢改過自身認真修練之後已經幾鍾意光我

牙 王馬 雷痷應該贏硬
最大機會輸已經係雷痷 睇下龍鬼定王馬同虎之器打
不過虎之器應該係白褲？
之前佢白褲

重要有2個
我覺得會有一場2打2

唔會啦 王馬睇黎都好似基拉咁 搶番主角位 坐正番

當猛虎流架？

諗諗下
如果呢個托亞．穆德同黃金帝打會點

呢格我第一時間以為大隻佬戴bra

黃金帝d對白燈撚到仆街

個個都估鬥神贏
作者會唔會嚟個反杯下一話就收鬥神皮

人氣投票鬥神No.1
如果寫柒鬥神，即係自斷經脈
越吹奏黃金帝
我越覺得鬥神會出新技術，好撚型咁打敗黃金帝

佢同龍玟一樣樣

所以我估佢就係虎之器

同王馬 龍鬼個情況一樣

SameDNA

會唔會龍鬼搶住打果個面具佬
對蠱咁執著

冇理由咁鬥氣為咗個新角色陳山聰要收刀片掛
話晒泰神都用咗咁多心血去塑造

預讀黑木級啫
技術同身體唔係同一個level啦

龍鬼想睇下佢真實力 會唔會真係冰室都打贏佢

以鬥神嘅人氣又唔驚佢會輸得好柒
最驚又係雖敗猶榮 我要佢贏呀

又諗起關林打相撲手果段

希望鬥神，大久保，二德依堆真實系有得贏
最想睇大久保用MMA打柒班功夫佬/濱仔

佢同黑警都打得下
龍鬼都唔廢得去邊

咁睇 拳願有邊個會有機會打輸比黃金帝
我估得二德

冰室其實作者講左係兩年前同宇宙大帝同級
其實唔廢嫁

光我連上台既資格都冇
佢連打演員都成問題喇

未進化既大帝級數

冰室打個黑狼level既都受傷
龍鬼hea打完爆黑狼

見上面post左巴特克戰舞就去左追

睇埋噬謊者

你係大話精

咁演員其實都未夠班打淘汰賽

淘汰賽合格線係邊個 初見?

打唔打得入？

嵐山個樣真係好似4代牙

睇左前期發覺個腦爆炸，睇唔明所以棄左

跳埋都掂唔到佢個頭

伽羅喺拳願會到咩level

勁光我少少 用光我對比返神之眼嘅話

如果出場每人砌濱仔一野
佢究竟出唔出到場

真係牙你老母了

真係要→↓↘ 拳

如果係咁真心幾冇癮 王馬雷庵人氣角色唔輸得 次次都要其他嗰啲輸

真心想大久保打贏一場 真實係最鍾意佢

一輪小宇宙？

你咁講又真係好似王森正道

似夾公仔果個波波

小字宙識鎖血 同牙同一樣勁 冰室打條鐵

有出界

已經可以唔係實力上輸

三巨頭都可以輸規則

有睇 不過睇左少少放低左 太燒腦
不過個作畫真係好勁 同埋作者為左寫戰舞自己去埋學

一人一拳一個五官，濱仔食5拳等於免費整左次容，到時可以整張假身份證返去做多次牙，濱仔又贏

迫神仲有打業餘拳擊

輸都得 唔好輸得太柒就得

大久保唔好打啲外掛撚應該打得好好睇睇

依張真係笑撚死畫到鬥神咁樣

不過今次我覺得都大機會贏

成個女人咁

同埋個樣都無咁衰啦

咁一輪小宇宙都贏到應該贏到金田根津演員嗰啲嘅

最弊對面岸幾乎個個都外掛呢
如果佢仲係得基本技既都好難贏

第3張好撚似啲迪士尼人物 泰山

漫畫post都可以keep住有交嗌真係笑咗
如果係支持版權就直接去日本或者買電子版睇
如果係純粹反支那嘅就直頭連巴打post出黎嘅漢化圖都唔好睇
如果擔心百度link有毒嘅連登一早block啦

不過要感覺良好就一定有原因嘅，討論返漫畫對面煉獄好多支那人

想知兩個吳用咩技術 唔知會唔會係原本吳一族再加其他流派

同埋到時會唔會講埋啲咩雷奄你嘅100%解放其實先等於我嘅50%呢啲野

側陰真係太似

認真如果真係反支那就睇日文版
不過講真期期都有巴打貼過嚟 佢咁樣貼條link就算真係有啲心灰，以後係咪唔使再搬搬過來咁麻煩

講起黃金帝稱霸五個量級
我諗走第一神拳個鷹村話要稱霸六個量級
有冇巴打知道而家點

最刺激當然係佢真係左馬斗

無睇求道 但係長毛果個就係你地講好勁果個左馬斗見佢個名譯左叫吳阿朗以為唔係同一個人

見有啲人講佢除左解放仲有幾個模式

因為喺求道之拳佢唔係叫吳， 佢叫早鍬左馬斗 所以有可能係化名

梅戴爾好廢
持住自己快少少就以為打唔中>雷心流
開場話拳擊手vs拳擊手>估唔到點解我用腳

未出聲=黑木級先之先
一出聲=初見級絕好調

今集其實真係寫得幾差 比黃金帝威多一集 下集鬥神反擊會好啲

嘴砲仔黃金帝

兩個大隻佬講野口吻都咁似

今次實事唔通真係咁簡單 大隻佬打大隻佬 吳打吳

其實初見唔差 講明唔會比牙受身
牙基乎冇硬食過邊招 如果食大招 真係會輸

邊個同忍打

初見良三徒弟

大久保足球踢

咪受咗身

點解初見出唔到大招 係因為佢講明唔比受身 即係自己燈死自己

光我？

黃金帝真係好中二
又快過光 又殺神
一開頭話圍指打拳擊 一見拳擊打唔過就話咩真正的我

個樣咁似AllMight

下集打7死柄木

龍鬼幫光我打柒弓濱

星落留名

我的打擊連神都殺死
會唔會成為新笑話
但唔想加奧朗輸

好想佢下集比鬥神屌打

好吧。你有和「絕佳狀態的初見泉」戰鬥的資格。

反支那其實可以照睇支那漢化，你又冇俾錢佢賺
問題都係百度個網安唔安全，有傳啲支那熱門網站會借他人部電腦進行黑客攻擊，有冇人知係真定假?

光我以前個閪樣真係好摟抽

黃金帝：抱歉呀鬥神，你就跟我所想既一樣

我英快啲完 allmight退休後越做越悶

先行版講真都無錢賺啦，驚咪唔好撳入百度，就係咁簡單。

睇咗十幾年支那漢化仲扮咩清高，講事實係難聽架喇

agger

睇英文翻譯
吳雷庵係KURE RAIAN
阿倫吳係ALAN WU
個讀法唔同

似香港人改英文名，不過香港既吳應該係Ng

呢套都追緊 最新個幾十集個背景應該係日本黑社會擂台比賽The Outsider 好睇到不得了
不過巴西戰舞真係咁勁？
睇UFC巴西柔術就見得多，巴西戰舞個種倒立式踢頭就剩係見過rizin 多人用d，tony ferguson有時有幾招都似

吳打吳都幾肯定
一邊出另一邊實仆出去應戰

比黃金帝贏到 鬥神都就變地底泥

黃金市今集咁柒，鬥神贏撚硬

就算唔輸比黃金帝
都會輸比第二個煉獄選手

冇可能俾拳願連贏幾鋪

鬥神會唔會兩次都係衰判斷失誤

每個打一場

想睇多d異種格鬥
同一類打吸引力無咁大
好似上次摔角對相撲

真

德國佬應該會打細粒支國人，比支國人J下太極d四兩千斤

四兩撥千斤

感謝巴打

可能係新移民

打牙唔係出過咩

如果輪住打濱仔死緊比兩邊啲人打

我覺巴黎死神都好有初見化既潛力，hea hea地既造型，又懶係深藏不露咁，唔殺得人就無態，仲要搶口潤鳩濱仔

第一部都有個俄羅斯死神

你自己up一次圖又正皮你
大家都精神上勝利

哎,係呀,168話

佢太多時間出flash刺拳~好少講佢出腳,記錯左~

濱仔會笑到最後 俾啲信心濱仔

鳩估佢會殺黑警
對應番第一部

拳願會有英初好難死，黑警又唔係烈海王

今次醫生有冇喺現場 如果冇就仆街

雷庵九成打死人當輸

戰力下限

望到佢真人幅相仲以為佢真係賭郎主持人 勁大隻

講落初見真係慘, 猛虎鬥神太久保呢啲上部柒完, 今部都有翻身機會, 佢就連影都唔見, 冇得上訴

猛虎都唔算柒

輸≠柒
有時贏都可以好柒

以上三位打過程都好型

猛虎同初見其實差唔多，都係未打之前牙斬斬諗住可以贏加納，一個就曾經比初見屌打仲贏唔到左賽區，一個就唔洗提。
加納>初見>猛虎

就好似小宇宙贏黑警贏到好撚柒

上次有條友尻叫小宇宙勁過黑警
其實就結果論佢算冇錯，但真係贏得好柒

軟棉棉漢化同百度先行漢化完全唔一樣

百度先行漢化:

軟棉棉漢化:

煉獄班人好似fd底咁
搭哂肩頭

所以黑木嘅預判咪屈機

氣氛好過拳願幾多

咁拳願四傻都好friend底嘅
不過得2個打煉獄

不如估下仲有條未知規則係乜

如果濱仔係第13個人出場既，
個頭應該已經比豬隊友打到爆開左

點解呢張圖睇落大隻咗咁多

出腳

加奧朗應該要捱多一話先到佢發威
雖然係拳擊頂點 但應該收埋好多泰拳技巧未出
可能一吓鞭腿一吓踭就收黃金帝皮
太薄血升哂去速度

拳願班人代表企業 煉獄班人代表自己
係唔同dd
不過煉獄班人有老屎忽文化

鬥神：左腳只是輔助

黃金帝：我是什麼時候和那傢伙打起泰拳來

猛虎輸主角 情有可原嘅

之前我都貼過八代牙嗰度嘅翻譯唔同

死神仲要笑濱仔

冇計 濱仔太勁 就咁上場冇人打得贏

歷代最強牙 懷疑夠黑木打
點都要搵藉口nerf佢

可能到佢出場虐打拳願既人就贏之際 突然流鼻血虛弱咗俾人乘虛而入

成日覺得 檜山 好正
不過成個拳願D女都好正

呢個13 場 1 on 1既賽制對比番上一部好似差d
每個人打完一場就冇發揮機會
又應該睇唔到d好似 雷神秒殺既情況

btw, 作者中段可以又有亂入

每場打耐啲
同埋打完仲有劇情
蟲先係主線

因為每場都要打耐d
show下雙方有技術能力之類
但show完啦
好威威啦
又冇下場打
變左冇以前果一種期待係到

好似之前武士爆芯好勁wo
打黑人會點呢?
牙又進化左wo
打初見會點呢? (我也想問問你們.jpg)

如果真係打到訓低先換人 打兩年都寫唔完

而家咁打法，應該都要打一年先完

正常今年打唔完 所以另一位巴打嘅提議當然好但真係會寫太長

或者中途改賽制呢

鬥神個樣真係一集差過一集
應該俾人屌打到完場

有冇人覺得蟲會亂入 之後場對抗戰延遲 再踢走埋可能同蟲有關嘅正樹換光我 咁就對應返雷庵嗰句將來的你

但係個未來咁快會唔會有啲太急，雖然睇咗幾場高手比賽 但如果咁就進步神速 好似唔係咁好

唔覺得第二部會打場對抗賽就完，應該都會加入主線劇情 照我睇，作者咁中意撚D讀者，話唔定濱仔未出賽就已經係賽外出事

蟲響大會有咩搞作都係重點

吊,佢用番泰拳都夠羊la

最好啦 屌你13打13一定要6勝6負打最後一個bo真係好易估

如果拳願輸咗真係唔知點收科

應該一半就兩邊聯手打蟲 豐田都唔似想俾蟲搞亂

煉獄奧米迦

出光之前已經捉緊鬼

下一部主角係濱仔

話說講返光我個人希望佢未來可以有自己流派，成為可以同王馬佢哋同級嘅高手

5比6果場先易估
好難講最後係咪拳願會贏

其實煉獄贏輸豐田都好似冇乜蝕底

其實條友175cm倒立曲手 真係夠腳長爆到鬥神頭咩？

輸左成壇地下格鬥賽畀左人喎

如果出figure就好啦

加奧朗必j

佢哋搏拳呢張 直頭差唔多冇身高差、

小宇宙特別版 會出挍殺王表情

鬥神一定係好似NBA啲人咁報大個身高

有就一早拎左黎打加納啦

我覺得隨時打打下會中止，
打唔足13場，
因為暫時都唔覺得個作者會想煉獄/拳願會咁快收皮

應該唔會換光我打比賽，
反而我諗緊蟲亂入果陣，
光我會打夏忌（夏忌太廢，如果比王馬/雷庵打既會sm到完場）

主線咪蟲囉，
對抗賽係支線黎，
但濱仔應該點都會比人係比賽到收皮

話唔定佢反完拳願會再反煉獄然後加入蟲

可能到時蟲肯出高價，
濱仔就跳槽走去蟲到打工

打工皇帝濱仔

首先比牙龜打㭍 然後過檔到蟲之後比光我打柒

我都期待龜大王 全新外掛同鎖血

最後講佢其實係滅堂既針，
一直食兩家茶禮

搵食姐

大結局係濱仔用一直打工賺既錢，
收購曬煉獄同拳願會，
之後合併bbq結局

作為一場真實系既比賽
我本身期待會真係多啲使用拳擊既technique或策略去描寫場比賽
如果作者真係熟悉拳擊既話
但暫時都未覺有
雖然都只係打左一回only

收購埋蠱 全部人一齊bbq 歷史最強牙濱仔成功化解三方多年恩怨

之前拳願既比賽都唔算真實系吧

睇全能格鬥士會好d

灘影神流都唔錯，不過啲打鬥一時真實系一時修仙

光仔一定拳願會派去既鬼
片源滅堂咁撚醒(收惠利央，速水身邊放鬼，etc)
如果光仔咁仆街邊可能會睇唔出
所以佢明知加納打邊個都穩贏
緊係唔撚同佢打先保住一勝
自己再是但揀條7頭打再放水
咁拳願就保兩勝
光仔

濱仔mvp

鬥神打牙都叫寫咗真實拳擊技術
用shoulder roll 反擊牙好精彩
係結果on9咗d

其實唔太想依場變巴西戰舞vs泰拳

出初見我一定買
笑都笑到有感情了

合併之嘛 以佢財力一野彈上number two啦

佢唔係要錢 佢話要征服宇宙

真係唔明點解冇
又唔係冇人氣

佢係要消磨呢5年時間
其實佢睇到拳願換代之後有外國勢力(蠱?)搞日本 想合併對抗
呢一戰只係想決定邊個做阿頭之嘛

會唔會係冇廠肯整

其實有冇講過仲話會唔會再出， 好想有一日睇到初見對牙 傳奇對戰

卡波耶拉！！！？
奇怪姿勢既踢技
ginga既姿勢

跟住手撐地先可以用踢返轉頭嘛

等等原來豐田祖先係隔離出左場

冇廠肯整未就係人氣唔夠囉

cls

鬥神：又話兩個拳擊手用拳交流

黃金帝：你想說這不是拳擊嗎？此言差矣

老虎的四肢、熊的四肢、象的四肢....

有分拳腳嗎？沒有吧

但他們能夠踐踏、撕扯、蹂躪....

「四足併用」正是猛獸之所以強悍的理由

如果不只雙拳，而是四足都能使用「拳擊」....

於是我完成了，現在我的腳已經掌握了拳理....

....什麼？你說此乃無稽之談？

你啊，真的懂拳擊嗎？

From巴哈

刃牙純度超高

如果出格鬥game就好

唔同打拳擊有遠攻型架咩

吐口水????

有樣野叫臂展
人高手長 我手長係咁jab 鳩你 你手短打極打我唔到

玩熟自己中意嘅角色 係隻game到幫佢報仇

其實諗諗下都幾適合出game 格鬥game又得 自己整個角色出黎做鬥技者又得 自己個老闆請鬥技者又得

個裁判好慘夢想=bullshit

呢啲唔駛咁認真
就如出場前個個選手都吹到打贏牙一樣

黑木打得保守唔秒人啫

冰室

人氣高係華人地區
出左動畫之後歐美都有啲人氣
但日本人氣就冇咁好
睇開5ch
第一部打第二輪果時開始
劇情有好多俾人垢病既位
加上果時5ch拳願post啲住民無聊到走去其他格鬥漫post度攪事
俾人反屌番轉頭
而家5ch拳願post俾人用bot洗版
討論唔到

香港有冇單行本買？想支持下

Btw
洗版得最嚴重既係巨人

巨人唔係高人氣咩

高人氣多anti

但王馬出番黎果陣日本果邊唔係都係好興奮咩

btw第一部第二輪開始比人屌係正常 呢套野當初都係鬥神同牙打完之後係連登人氣插水

不過拳願就真係果時啲fans攪事俾人洗
俾人改埋花名叫ケツマンアショラ

其實個賽制唔係淘汰賽
贏左鋪之後就唔再出場
好似無咩癮咁

可能拳願輸6:7
之後有錢佬話想睇多d，
提議改賽制玩last man standing

嗰逆轉為寫得太差

寫到2046都未入主線

但咁樣未來兩年你都要預睇緊打煉獄

唔怪得之初見連影都唔見

有一pair 打和 然後要第14 人出嚟打

其實龍彈都唔算底牌 出過一次既招一定有準備
黑木埋身個下根本就係預佢出龍彈

光我打豐田

無錯

其實唔接近，二輪牙同半決賽牙差咗幾個次元

龍彈無露底嘅話分分鐘贏嘅就係牙

牙個陣寫得太屈機 不停咁進化再進化
打親個個都話進化打贏

不過黑木收佢皮個位就寫得好

初見出場 一個可以挑晒全個煉獄

濱仔有機會可以打個平手

有 但第一部都未出齊

真實係只可以拳搏拳?

咁你睇拳願做咩

我唔係講要拳搏拳
而係將啲boxing technique加埋入去個劇情度
而唔係剩係咩例如先之先呢啲估到你想點呢啲吹水野
當然可能成套作品本身都係寫超級系戰鬥為主既
所以都要求唔到呢啲

滅堂之龜鎖血 進化完 摔鬥神落地 臨ko果下鬥神好似企返起身特登比佢尾刀咁 cls

果場個情況就好似
鬥神好撚高攻 但破唔到防 同埋好薄血
牙好高攻 好撚厚血 仲要好高防 同佢磨就玩完咁

嗰陣時啲人話鬥神打唔爛龜大王個龜殼

「我戰，故我在。」

諗起某鬼滅

係一夫

鬥神真係唔好輸 輸咗畀人笑一世

呢套吹奏得太過火

真 龍彈冇露底黑木真係未必擋到
其實拳願冠軍有一半係初見到

黑木表示 初見泉我必須感謝你

個人覺得 鬼滅真係一般

想問下各位巴打鬥神嘅呢一種攻擊方法喺現實比賽會唔會有人用，感覺上對頭嘅防禦好少。有冇巴打講下佢嘅好壞處

唔錯既 但唔係連登咁講既神作

個人覺得成班都係超級系格鬥
但睇落最現實既 反而係贏晒所有人既黑木

型到震

底特律式
google左話大部分用呢種嘅拳手成績都唔差

代表人物似乎係Thomas Hearns
唔係好熟

動畫好靚 同漫畫完全兩件事

巴打有咩誤會? 鬼滅係連登地底泥黎
全世界吹奏係神作咁解

BTW 動畫救起左成套鬼滅

鬼滅本身睇漫畫某啲角色ok
係之後啲洗白洗得太多 打鬥又一般
真係動畫幫佢谷起再接個結局

睇漫畫真係冇咩緊張感

好撚癲

有幾段好似睇戲咁cls

泰臣係拳願淘汰賽可以去到幾遠

泰臣真係bug 黎
咁既力量仲要好敏捷
可惜佢個打法後繼無人

雷庵既笑容可以溶化世界

濱仔呢

為世人帶來歡樂

笑了

今集一集就差唔多推咗一個post

可能大混戰呢
13 vs 13

成班殘兵出嚟仲要打 個個都打到重傷

仲要係笑鳩條死黑警

應該直接打七佢

光我超越！！

但我鍾意阿里多啲
守都唔撚守

兩個都係勁到痴線

屌

鬥神今次贏唔到 張圖肯定畀人笑一世

出面又有刃牙vs拳願post

要睇下作家想唔想鬥神代替初見長江後浪推前浪
鬥神將繼承初見 成為第2季最大笑點

走去睇下先

一提起拳願
初見依個名至少會出現一次

第八個人已經有人講

之前無聊睇返以前嘅post 當初好多人支持初見 初見真係一戰成名

原本我比較支持黃金帝 一開頭幫神崎報仇而且有實力 點知今集變咗多口水廢老

岩岩追番初見vs牙既post
話點解唔出依招打牙
笑到仆街

星落都冇用何況呢招

當年初見人氣真係超一流 全部人都想佢贏可

開定新post

999

1000